夢想 於投注站仍然鏗鏘

夢想 於投注站仍然鏗鏘
仍然大聲嗌馬
仍然期待馬會給我中獎

阿門

邊間教會

馬會

是妄想

主撚狗 主撚狗

莫雷拉今日贏第八場

於偷豬斬仍然鏗鏘

仍然大聲挨螞

仍然期待媽燴給我忠獎